咁多日封區都零確診，大家估港府會否封埋年三十晚至初四？

咁多日封區都零確診，大家估港府會否封埋年三十晚至初四？

會-正評

唔會-負評

大家新年唔好拜年好d

一定會啦，到時唔封又會俾人問做咩封封下唔封，佢自己洗濕左個頭，無得返轉頭了。